人在瑪麗醫院 你問我答

係瑪麗醫院已經係常客
利申有血病 上次斷右腳前十字韌帶 今次左腳腳眼懷疑韌帶受傷

雖然我唔知道有咩好問 但係醫院真係悶到痴左線 求巴絲可憐下我應下我

有無諗過了結自己

覺得d醫生護士點

搞咩黎

咩血病？白血球過多？

死得未？

咩病？

乜割包皮要留院？

細個有 仲成日諗
大個左份人諗開左就小左
但唔代表無。

[燈]佢地慘
難聽啲講啲呀伯成日係到當自己係老人家就大哂咁
明明隻腳傷 都可以懶到 禁護士燈叫護士入黎幫佢斟水
又係到屌啲服務差 係咁叫人都無反應 仲話唔理呀伯等天收
睇唔過眼話個呀伯 結果呀伯就話自己辛苦 叫人好正常
我咪小佢:
呢到入得黎住院個個都辛苦 唔通好人好姐都入黎住呀？ 呀伯你係腳傷唔係手傷 唔好斟個水都麻煩人地咁懶啦 想要好服務就去私家啦
結果就比個呀伯係咁指住我黎罵我 話我呀伯都蝦 叫埋我等天收

我有講今次發生咩事入院

Von willebrand's disease type two
最簡單講就係極易出血極難止血 流個鼻血都要差唔多半個鐘先止到 我仲要天生鼻膜薄 上次前十字韌帶重建手術 正常人做完手術第日早上就可以落床練行路 有啲人第日已經出得院 而我就要訓足9日先穩定落黎 比我落床 結果做完手術18日先出得院

岩先悶到訓左 一起身就覆post sor

未

你指邊個？血病？

我諗你都要入院檢查下對眼

我之前做膊頭訓一晚都頂唔順

係痛到頂唔順定悶到頂唔順先

有無瑪麗醫院人 一齊去個7仔食下野聚下都好

巴打咁脆

我都想做個正常人

咩病房呀

悶啦
痛我冇野 本身有幫我吊止痛藥 點知第二日話塞左

加油

骨科

塞左咪打第隻手 果時痛到係口服兩隻止痛藥 再吊止痛藥

RIP

屌你路姆西

有無護士睇下

B4 ？

Hi

E4?